(求救)iPhone相機菲林 內相片排列亂左

有冇巴打識搞番跟日子

我都係

有時係safari save嘅圖都會係咁

我iOS 9已經比佢搞亂左
救唔返

Apple真係越黎越廢

救得返的

Thx 巴打，試下先

記住full backup先，就咁backup個db好危險

因為張圖有exif包含日期